成日講香港無專業人材要輸入, 即係香港所有大學都無撚用, 不如執撚晒佢啦

反正都係, 所有官由支那人做埋啦

不嬲講港人治港失敗
英人治港最成功